# converts_print
Скрипт для автоматической генерации конвертов из базы получателей в виде таблицы

Делался для личных нужд. Для реального применения нужно в шаблонах конвертов вставлять свой текст и менять его в bin/converts_print — основной bash-скрипт.
